新機裝唔到chrome

今日買咗部asus 機
但係裝唔到chrome
有冇巴打幫下手

咩os?有冇試過reboot

Win 10
Reboot過

Push

Push 十連

Push 5

Push 6

Push 7

8

Win係原罪 有error係好正常 用第個browser 啦

9

有冇試用admin裝？

試吓portable

用Edge

洗機再裝過啦
Windows 不嬲都戇鳩

用第個 os 啦

屌原來係部機個預設防毒喺到搞屎棍

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

試下裝linux

咩嚟?

我嗰部又係咁，download 唔到